有冇諗過狗屋高層有秘道走，d孕婦婆婆就要等白車

你會發現高層只為拎民心犧牲低層弱者。

如果真係唔舒服仲可悲，警察只比高層用秘道

不比弱者用，如果我係前線犬隻都明呢點。

佢地只當你condam

Dom

可能都係戲子，不過不排除真

紅色大字就查吓字典先啦

無啦，入面果d無一個係人